可唔可以俾警察系統正常運作

東頭邨單野已經好多人聽到。一個無警察無行咇既城市，你地認為可以有幾危險？

有警察仲危險

又真係想問下有幾危險？d黑警仲危啦 on9

民安隊

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

夠膽咪好似721咁落多次閘囉sir
係你班黑警唔撚正常
講到示威者逼你地咁

block

唔巡邏係佢地責任關人撚事
又唔係我地叫佢地唔巡 你有冇聽過我地口號叫禁止警察巡邏

P牌 鬼撚到

唔可以，sir
係你地逼出嚟嫁sir

佢自己唔行咇唔查案關示威叉事？全部差佬都係防暴？佢班重案組食屎架？

唔推

P牌

黑警出到黎，就係佢地捉少女上車
便服人你睇到佢捉女，打柒佢都重得

仲唔用wechat報案？？？

你地真係想嗰班有錢仔係老蘭食完水煙鳩痕無野做隨街挾女仔

#317009

咪係